曾聽說雨天總要放手 總要分手

分手正是下雨天

曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

一齊叫春

好撚正呢首歌

明日看雨點灑到滿天

岩岩分左

嗯

總要在雨天 逃避某段從前 但雨點偏偏促使這樣遇見

總要在雨天 人便掛念從前 在痛哭擁抱告別後從沒再見

覺得好可惜，佢接受唔到我既懦弱，跟住就分左

好想喊 又冇眼淚

曾聽說。。。。。

有許多戀愛 沒有結果卻剩傷心者感慨

哈哈

放條鐵

我平時都唔懦弱，只係果日流露出我既懦弱，佢覺得冇安全感接受唔到，就分左

不能不放

好想死

對方未玩夠
覺得自己悶
價值觀唔同
兩個人把尺唔同

對住我果個我都係好悶
你平時唔識講笑?

快食🚬

放開天台邊緣掉下去

狗男女

拜拜

完。

嘻嘻

this one

唔係唔夠風趣嘅悶
係段關係太平淡
冇情趣
講到尾，我唔識配合佢

你係咪拍左好多次拖?
我都係咁 好似太攰唔想付出

搭緊地鐵

巴士啊

年少無知拍過下散拖
我認為做好自己就付出夠
佢覺得唔夠

逼到傻

大把位

屌你老母

有淚

屌4你

有血

夠鐘了

唱了

唱眼淚成詩 我想聽

唔識唱

好想唱啊

hi